小心車公（好心分手)

原曲:好心分手
黑犬:
是否好仆街,咁樣祝我哋
沒錯我是說,你想攬炒嗎？
習給我權力到 六六無窮
條女會一陣冇衫着,你知嗎？
浮曬海跌落樓,從來未曾驗屍過
離地窗沒意識,沿途為何會影到
TVB陪住你,懷疑嘅事變不多,又冇傷又跳樓
好心車公咪搞我,人人掟物那麼多
警犬需要好過,求神拜佛咪出禍
冇檢討無監督,成棚好友嚟護我
若註定咁都出曬錯,不如冚家都死曬佢
淋病:
是否該封關？I don't think so~
沒錯我是說,我想攬炒呀
莫管佢無限次 莫視民情
武汉来的別要走呀(普通話),咪鬼怕
沒智商又要臉,從來未曾認輸過
條那媽是但啦,有二百萬上街噃
TVB陪住你,無能嘅事變不多,沒智商又要臉
好心車公咪搞我,年年港亦好坎坷
香港不會好過,無能極亦做咁耐
有中央罩緊我,我信天亦無辦法
若註定有天搞到我,飛埋去英歐講愛國

啦…...

民眾合唱:
好心車公快搞佢,明明廢物那麼多
通通不要好過,來年地獄留位喎
冇中央無永續,沒有小熊維尼喎
會註定有一天香港,終能定光輝於這裡

邊間教會？

我来至Wu Han